大家鐘意楊超越多定孟美岐多？

感覺孟美岐好扮野

楊超越

扮燒山fans嘅雲糞

次次聽到燃燒我的卡路里嗰陣都會扯爆旗

喜歡硬糖少女

兩個都唔中意 大陸雞

趙粵幾正

鞠婧禕吊打

波又大